政府繼續腐敗落去，不出三個月一定會有批市民勇武

斷送香港前途就係班高官

再咁落去睇怕就快會變到d死士同差佬或者d官攬住一齊死，到時賣港果班真係唔洗只意行出街